\input{../../../main.tex}

\printtrue
 \teachermode\tagsmode
 \solmode

\begin{document}
\printtask{
	
	% \setphysstyle{ЛФШ-2022}{8 класс}{Размерность и подобие}

	% %%%% Подобие %%%%
	% \libproblem{rayon}{2017-08-3}
	% \libproblem{rayon}{2020-08-1}
	% \libproblem{city}{2018-07-2}
	% \vspace{.5cm}

	% %%%% Размерность %%%%
	% \libproblem{other}{arnold-p50-2}
	% \libproblem{other}{ot-ocenok-k-issledovaniyu-p16-p17-3}
	% \libproblem{other}{ot-ocenok-k-issledovaniyu-p16-p17-12}
	% \libproblem{theory}{sim-osc}
	% \libproblem{theory}{sim-osc-2}

	% \clearpage
	
	% % % Бонус
	% % \setcounter{notask}{9}
	% % \libproblem{city}{2021-07-3}
	% % \libproblem{city}{2020-07-5}

	% \clearpage




	% %%%%%%%% Системы отсчёта %%%%%%%%
	% \setphysstyle{ЛФШ-2022}{8 класс}{Системы отсчёта}
	% \setcounter{notask}{1}

	% %% Это задачи для повышения навыка сложения векторов
	% \libproblem{theory}{vectors-addition}
	% \libproblem{theory}{vectors-dodecagon}
	% % \libproblem{savchenko}{1.4.2}
	% \clearpage

	% \setcounter{notask}{1}
	% %% А это уже <<нормальные>> задачи
	% \libproblem{savchenko}{1.1.6}
	% \libproblem{rayon}{2016-08-1}
	% \libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{1.3}
	% \libproblem{city}{2020-08-3}
	% \libproblem{city}{2017-08-3}
	% \libproblem{1001}{1.62}

	% % %%% Бонусы %%%
	% % \clearpage
	% % \setcounter{notask}{7}
	% % \libproblem{city}{2019-08-3}
	% % \libproblem{city}{2018-08-7}

	\clearpage

	\setphysstyle{ЛФШ-2022}{8 класс}{Двумерное движение}
	\setcounter{notask}{1}
	% \libproblem{rayon}{2006-08-2}
	% \libproblem{city}{2018-08-2}
	\libproblem{rayon}{2015-09-1}
	\libproblem{savchenko}{1.1.10}
	\libproblem{irodov}{1.9}
	\libproblem{city}{2021-08-4}
	\clearpage
	\libproblem{city}{2018-08-7}
}

\end{document}


%% Что нужно знать, чтобы описать движение тела?
%% координату от времени
%% Материальная точка
%% Системы отсчёта
%% Примеры одномерные (поезд-хуёезд)
%% Пример с отскоком



%% Основные характеристики 
%% Путь, перемещение, траектория. 
%% 